大陸劇又支那 cctvb又話BBQ 咁應該睇咩

之不過射鵰英雄傳，無心法師連登仔又爭住睇，日日開新post

咩誇世代又話神劇

睇Netflix

睇games of throne

打功夫 功夫係咁撚勁啊 中國就唔會咁廢